====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rôle de ce document répondait principalement à trois buts : — rendre public et développer une série de projets nouveaux en faveur de la vie locale des quartiers les moins favorisés;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

